可唔可以開多個台叫生活台

平時身邊遇到嘅事，生活事之類依家都唔知放邊個台好

支持